# [DRRP] Doom RPG Remake Project

## Select your language
- [English](README_ENG.md)
- [Russian](#contents)

![DRRP Doom RPG Remake Project logo](https://i.postimg.cc/RhfMwJyH/doom-rpg-remake-project.png)

<a name="contents"></a>

## Оглавление
- [Что это?](#about)
  - [Скриншоты](#screenshots)
  - [Полезные ссылки](#links)
- [Как скачать и установить?](#install)
- [WIKI](https://gitlab.com/prophessor/DRRP/wikis)
- [Частые вопросы](#)
- [Я желаю помочь!](https://github.com/DRRP-Team/DRRP/wiki/rus-interactive-iwannahelp)

<a name="about"></a>

## Что это?

**Doom RPG Remake Project** - это ремейк игры от idSoftware и Jamdat Mobile для телефонов на платформе J2ME на движок GZDoom.
Проект включает в себя 2 версии:
- DRRP - Содержит ремейки карт и игровых механик, которые больше подходят в реалиях GZDoom;
- DRRP: Classic - Версия для ценителей оригинала. Содержит оригинальные карты, пошаговый геймплей и является портом игры Doom RPG.

А так же, инструменты для разработки.

В данный момент, проект находится в стадии раннего доступа, на которой недоступна версия `DRRP: Classic`, а так же, содержится большое количество недоработок.

<a name="screenshots"></a>

### Скриншоты

[<img alt="DRRP Doom RPG Remake Project Sector 4" src="http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/1.jpg" width=256/>](http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/1.jpg)
[<img alt="DRRP Doom RPG Remake Project Sector 1" src="http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/2.jpg" width=256/>](http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/2.jpg)
[<img alt="DRRP Doom RPG Remake Project Sector 2" src="http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/3.jpg" width=256/>](http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/3.jpg)
[<img alt="DRRP Doom RPG Remake Project Reactor" src="http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/4.jpg" width=256/>](http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/4.jpg)
[<img alt="DRRP Doom RPG Remake Project Reactor" src="http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/5.jpg" width=256/>](http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/5.jpg)
[<img alt="DRRP Doom RPG Remake Project Sector 1" src="http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/6.jpg" width=256/>](http://drrpofficial.tk/img/screenshots/thumbnails/6.jpg)

<a name="links"></a>

### Полезные ссылки:
- [Официальный сайт](http://drrpofficial.tk)
- [Страница на ModDB](https://www.moddb.com/mods/drrp-doom-rpg-remake-project)
- [Тема на Doom Power](http://i.iddqd.ru/viewtopic.php?p=98116) (на русском)
- [Тема на Doom World](https://www.doomworld.com/forum/topic/102919-drrp-doom-rpg-remake-project/) (на английском)
- [GitLab репозиторий](https://gitlab.com/PROPHESSOR/DRRP)
- [GitHub репозиторий](https://github.com/DRRP-Team/DRRP)
- [Доска на Trello](https://trello.com/b/OGA3JkEH/drrp-doom-rpg-remake-project)
- [Руководство разработчика](https://gitlab.com/prophessor/DRRP/blob/master/CONTRIBUTING.md)

<a name="install"></a>

## Как скачать и установить?

1. Для начала, перейдите на <a href="https://github.com/DRRP-Team/DRRP/releases" target="_blank">страницу релизов</a>
2. Выберите нужный релиз (рекомендуем брать первый в списке)
3. Скачайте нужную версию

<a name="buildfiles"></a>

### Комплекты "скачай и играй":

Данные комплекты представляют из себя проект DRRP, движок GZDoom, файлы настроек и дополнительные ресурсы для комфортной игры.
Рекомендованы для новичков.
Для запуска нужно просто распаковать архив и запустить **gzdoom.exe**
Варианты комплектов:
- Windows 64 - Комплект для Windows x64 (рекомендовано)
- Windows 32 - Vintage комплект для Windows x86

<a name="pkfiles"></a>

### Файлы для GZDoom:

Представляют из себя .pk3 *(zip)* и .pk7 *(7z)* файлы, которые можно запустить с помощью GZDoom.
Подходят для бывалых думеров и владельцев других операционных систем.
- PK7 - Рекомендовано для людей с ограниченным трафиком
- PK3 - Рекомендовано для быстрого запуска
